求一人一個對付free rid嘅方法

小弟太善良唔識對付一個free rid
佢仲要係同我地成組friend底
無人肯去鬧醒佢
大家都一笑置之
利申 一組5-6個人，我每份pj都做4成以上

比佢更free ride

唉 屌 我都係啊 好撚on9
啲仆街似住自己冇電腦 隊曬比我做

交完之後同professor講聲，等佢爛grade冇得上訴，佢做初一，你做十五

集群眾之力 冇可能對付唔到 用講笑引入 佢駁就食住個勢屌柒佢 其實唔難

大義滅親
利申做唔出
唉屌 做朋友做到咁真係...
喺個圈子入面好似勤力抵得諗嗰個先最輸蝕咁

最弊係成班都friend底，已經寵壞左佢
就係大家平時講開笑話佢，佢已經有免疫

諗唔到一個兩全其美嘅方法，想保住友誼但又想下次轉組

樓主係咪ENG嫁？

其他friend底組員唔會做得出，得我一個咁做無用

BA仔

做完唔落佢名

我都諗過自己走 但應該係一舊屎同兩舊屎嘅分別

巴打開到口話想試下夾其他同學應該唔會破壞友誼下話
如果咁都嬲 你friend擺明當你係水魚喎

我明 我真係明

我太善良，始終都friend，唔係做pj嘅話平時都幾開心，唔係想像中咁易

不嬲

直接屌佢喇

利申:試過

Free rid

我老豆教我做人唔可以怕蝕底，我偶爾都想做下free ride，但原來真係到deadline前一粒鐘都未做好一半
可能就係多得我呢啲傻仔先助長到free ride
利申 真係想順利畢業

大義滅親屌柒佢
理撚得佢fd唔fd
做free rid真係比人屌得少

if you can't beat them, join them

我戇狗狗

唔落佢個名唔俾佢知